死鏝狗，今晩雲加就教訓你金錢足球！

雲加

豬蛇身在車子心在阿

豬蛇飲水思源

我兩隊都十卜

雜種狗

收下口啦

阿對車貢典算

希望可以腰斬

豬蛇早幾個月都開過個咁嘅post
連標題都一樣

今次會贏

你好豬sir

豬蛇撐唔撐干地

30%撐

HELLO

頭先果球奧巴美羊咁都唔撚入
豬蛇實入咗了

回家了

豬蛇lunch食左乜野牙

三哥 腩肉四小凍檸茶

👍

豬蛇好親民😘

無驚喜

有錢真係大晒